大家ig會follow咩人同俾咩人follow

我有三成係識，一成係男明星，有成六成係女明星或者kol 唔係好敢畀人follow，驚俾人覺得我係毒撚 男女比例成2比8...

721岀黎話你知

淨係朋友
大波妹用分身follow

醒目 不過我個account已經係private仲要得十幾人follow

識嘅人
但好鍾意睇discover

唔理衝唔衝
廿一去金鐘